［畫圖估電影］睇下有冇人認得出係邊套電影

太難再畫仔細d

hmmm Lord of Ring???

titanic

upside down

Mission impossible

The Lost World: Jurassic Park

暴龍推車落懸崖scene

ET